點睇飲食節目垃圾評判

個個懶高級 評判著晒西裝
見啲廚煮完出黎 即刻攞手嚟食 試味
懶係咩咁 好專業
屌你以為睇緊非洲節目
成班著龍袍唔似太子

節目名唔講啦 廢事打手

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

濛清 大駕光臨
仲打咁多字
好後悔以前叫你 獴